(Old news) App Store 個社交分類 icon

App Store 分類社交個icon 係LIHKG
利申：岩岩轉會

梗係啦 咁多緣分計劃

其實我都想玩下 但次次都覺得好麻煩 之後放棄左